其實炒股會唔會上癮？

賭波賭馬過大海會令人上癮
咁炒股呢？星期一至五最期待就係開市
想睇住自己買既股票會升就經常mon住個市
最吸收最即時同最多既資訊
係咪已經上上地癮

每日都可以準時9:00 起身

9:20開始mon市

開市了

炒完港股炒美股

個市上上落落訓都訓得唔好

另類大麻

做足功課升左就會好有成功感而繼續做功課買其他野
做足功課但跌左就會揼春，狂諗點解會蝕，唔服輸再買
總結都係會不能自拔

會

會
因為都係賭

根本都係賭錢

有哂數據有歴史支持
同埋成日覺得正股又唔total loss
注碼反而比賭更大

一定上癮

唔掂牛熊

正股都係講運氣
睇你有冇咁啱跟到大戶出手咋嘛

有資金流，有新聞睇，有rsi跟
最多冇大戶預先收晒風咁賺咁多

大家有無愈買愈大注？

身己訓

識玩 長揸驚閪

上年2月開始大跌 最多輸左6成 呢2個月又彈返 差2成先返家鄉

今日又跌2百幾點
手上有咩貨？

炒就一定上
一上就係又買唔係又買
最後多做買賣必輸

賭場都唔駛入,有部手機就安在家中賭到天氛地暗

有錢贏嘅咪再放番落去滾

豬左會唔會入錢